拍緊拖仲洗唔洗有矜持

成日係佢面前做核突野
仲試過比男朋友問我有無矜持

有仔就收皮啦

開係感情台都唔得

例如咩核突野
除左用條m巾抹落佢塊面之外
有咩唔做得

咁你比佢話完有咩感覺先？
比佢話有咩問題？

除咗講粗口都做齊

聞佢著咗成日嘅襪

其實果陣諗住係街撩佢
比佢話完想打佢
覺得自己無吸引力

咁如果佢都係講笑既都無乜野既
拍拖本身都會睇到大家真的一面啦
你唔會都睇到佢好多其他野咩

其實係sex方面
驚自己成日主動好無矜持
同埋有啲野想同男朋友玩但唔敢講

咁你唔敢講都仲唔係有矜持？
拍拖既野係雙向架者
佢覺得無野咪得囉

大聲放屁係基本